［感情］有無可能係甲由BB嘅時期教導佢令佢變成寵物

頭先見到隻大肚強，搵唔到佢
算啦 等我教下佢d仔女規矩

我徒

師傅

你可唔可以唔好咁痴線 啲人以為你係我嚟

出黎隻抽 pm我

未學識就老死咗

又係你2個